灣仔開左tg

手足小心，同埋有喬裝狗有肉色耳機

今日手足做乜都唔割！
趁對方人少，往死裏打！

廢除功能組別 2020雙普選

對住D無GEAR路人甲乙丙放，嬲嬲地

img]
補相比你